反疤炒車瘋狂恥笑區

次回合就一巴巴聲落你地度

係

lau ming sin

Yes

嗯

留定名先 反cup唔到笑樓主，反cup到笑反巴
冇成本既野點解唔做？

祖狗醒少少就淨係贏一粒算啦
係要迫我巴發火羞辱你

lm

見過巴黎有咩下場都仲唔識死
係要我疤侮辱你先得既

贏都吾應該啦

下場我疤開行大絕 bin出便班撚樣c la

Yes啦，勝得個3球真係easy cup啦

主場贏三球同輸咗有乜分別

真

我疤特登唔入ag讓你地，你地竟然唔領情贏得3粒 下場炒9返蛆456球

先紅3個，1個12碼
蛆入波就越位，犯規唔計

都唔掂

就臨完場再比12碼
再瘋狂加時比疤狗熱血反cup

死蛆狗 我地下場5:1 ！

谷花音😭😭